（不能只有我看到）佔港共軍聯合訓練片段曝光

今日（12月29日）下午，解放軍駐港部隊上載三軍聯合訓練片段，或許會吸引大家專程觀看他們的官方微博，但大家可能會被另一條片段所吸引。

話說駐港部隊的微博，於聖誕日分享了一個叫「港島奇兵」帳戶上載的片段，該片長18秒的片段見到，3名士兵化身「草蜢」，以維港作背景翩翩起舞。原來《環球時報》的英文版Twitter，亦都上載了這條片段。

微博提到「我們的兵哥哥也有活潑的一面哦」，你又是否同意呢？

（網上片段截圖）

Gay

太監